【fact checked】示威活動有效壓抑樓價，減輕市民負擔

中原城市領先指數CCL最新報188.43點，按周跌0.17%，連跌兩周。不過受惠於早前啟德地王誕生，九龍樓價則連升5周共1.57

快啲跌到仆街，唔撚緊要
利申: 最近做撚左業主

請廣傳

正 最好通縮

大力做文宣！！！

大力做文宣